呢張圖啲標準真唔真（巴絲都來評下理）

榜上有名

榜上有名

但屌你去撚左女仔嗰邊

仲細咩

師兄156定158

係架！

吓點會173>175

歧視183呀家陣

生174 既男人真係陰功

男仔173

182,185點都好過173啦下嘛

無謂深究啦

節哀

做呢張表個個應該矮仔黎